{
    "Whitepaper": "白皮书",
    "Lightpaper": "Lightpaper",
    "Wiki": "Wiki",
    "Home": "家",
    "Technology": "技术",
    "About": "关于",
    "Roadmap": "路线图",
    "Contact": "接觸",
    "Welcome To 5ire" : "欢迎您来到 5ire",
    "Blockchain X Sustainability = 5ire": "区块链 X 可持续性 = 5ire",
    "5ireChain is a fifth-generation blockchain that aims to bring a paradigm shift from a for-profit to a for-benefit economy": "5ireChain 是第五代区块链，致力于为经济的发展引入从营利型到受益型的范式转变。",
    "Know More": "了解更多",
    "5ire's mission is to accelerate the implementation of the United Nations 2030 Agenda for Sustainable Development.": "5ire 的使命是加速联合国 2030 年可持续发展议程的实施。",
    "See Roadmap": "路线图",
    "What is 5ire ?": "5ire 是什么 ?",
    "5ire is a blockchain ecosystem that brings forward Sustainability, Technology & Innovation to build the 5th industrial revolution.": "5ire 是一种区块链生态系统，提出可持续性、技术和创新以构建第五次工业革命。",
    "Learn more about": "了解更多关于",
    "5ireChain Technology": "5ireChain 技术",
    "Discover 5ire": "发现 5ire",
    "Why 5IR ?": "为什么会出现 5IR（第五次工业革命）？",
    "In contrast to trends in the Fourth Industrial Revolution toward dehumanization, technology, and innovation, best practices need to be bent back toward the service of humanity. 5ire is a gateway in the smooth transitioning of the world from 4IR to 5IR.": "相比于第四次工业革命对非人性化的倾向，技术、创新和最佳实践需要坚决返 回到对人性化的服务。5ire 则是世界从第四次工业革命到第五次工业革命平稳 转变的方法。",
    "5th Industrial Revolution": "第五次工业革命",
    "Learn More About 5IR": "了解更多关于 5IR",
    "5ire’s lingo =": "5ire 的宣言 =",
    "United Nations' Sustainable Development Goals": "联合国可持续发展目标",
    "Society & environment": "社会和环境",
    "is where we all meet; where all have a mutual interest; it is the one thing all of us share.": "是我们相遇的地方；在这里我们都拥有共同的利益；而它为我们所共有。",
    "Proof of 5ire": "5ire 的证明",
    "The first sustainable by design hybrid consensus and reward distribution mechanism": "第一种源于混合共识和奖励分配的可持续机制",
    "Nominated Proof of Stake": "提名权益证明",
    "Proof of Benefit": "收益证明",
    "Proof of Donation": "捐赠证明",
    "Learn More": "了解更多",
    "Features": "特点",
    "On-chain Governance & Democracy": "链上治理和民主",
    "Sustainability by Design": "源于可持续性",
    "Interoperability & Cross-chain Transfers": "互操作性和跨链交易",
    "Future-proof upgradeability": "面向未来的可升级性",
    "Security for everyone": "人人享有安全",
    "Transactional scalability": "交易扩展性",
    "Founded by Global Impact Champions & Blockchain Pioneers": "由全球最具影响力人物和区块链先驱所创立",
    "Pratik Gauri": "Pratik Gauri",
    "Co Founder & CEO": "联合创始人兼 CEO",
    "Serial social entrepreneur, investor, public speaker and writer creating 5th Industrial Revolution and championing UN SDGs. India President - 5thelement.group; Entrepreneur 35 Under 35, Asiaone 40 under 40 Most Influential Leaders, Greenbiz Global 30 Under 30, BP Scholar, WEF Global Shaper, Ambassador at One Young World, Al Gore’s Climate Leader. MBA – IIFT Delhi. Exec Ed – UChicago / UOxford": "多领域社会企业家、投资者、演讲家和作家，创作《第五次工业革命》，联合国 SDGs 的拥护者。5thelement.group 印度区总裁；35 Under 35 企业家、Asiaone 40 under 40 最具影响力领军人物、Greenbiz Global 30 Under 30、BP 学者、全球杰出青年、世界青年领袖峰会大使、美国前副总统阿 尔·戈尔的气候领袖。MBA – IIFT Delhi、Exec Ed – 芝加哥大学 / 牛津大学。",
    "Prateek Dwivedi": "Prateek Dwivedi",
    "Co Founder & CMO": "联合创始人兼 CMO",
    "Prateek is a Blockchain enthusiast, investor and veteran Internet Marketer. He conceptualised the proprietary 5IRE consensus mechanism and reward protocols. In his internet marketing days, he clocked 8-figure affiliate revenues and helped incubate many startups. He founded Kaching Media and multiple internet marketing companies. He is also a heavy proponent of work life balance and healthy living.": "Prateek 是一名区块链爱好者、投资者和经验丰富的互联网营销者。他概念化了拥有专利的 5IRE 共识  机制和奖励协议。在从事互联网营销工作期间，他保持着 8 位数的联盟收益并帮助孵化了很多初创企 业。他创建了 Kaching Media 和众多互联网营销公司。同时他也是一名工作、生活平衡以及健康生活 的重要提倡者。",
    "Vilma Mattila": "Vilma Mattila",
    "Co Founder & CBO": "联合创始人兼 CBO",
    "Venture Capitalist & Futurist. Incubated 40+ Projects including Qtum, Tron & Aleph Zero; Advisor at the EU Blockchain Observatory, World Future Society & UN USA; Member of Singularity University, Ex-EU Lawyer.": "风投专家和未来主义者。孵化超过 40 个项目，包括 Qtum、Tron & Aleph Zero；欧盟区块链观测站（EU Blockchain Observatory）、世界未来社会和联合国美国（World Future Society & UN USA）的 顾问；奇点大学（Singularity University）、Ex-EU Lawyer 会员。",
    "Serge Ajamian": "Serge Ajamian",
    "Cofounder of Node Kapital, investing and scaling in DEFI, NFT, Gaming, Esports, Metaverse, Infrastructure & Layer 1/2 solutions. He previously successfully led and scaled Talent Spot Group into a global business with USD 120 Million in revenue. Polyglot - fluent in Arabic, Chinese, English, French, Armenian. Completed his grad degree at Stanford University.": "Node Kapital 联合创始人，投资并递减买入 DEFI、NFT、Gaming、Esports、Metaverse、Infrastructure & Layer 1/2 solutions 股份。他曾成功带领 Talent Spot Group 并将其扩大看展全球业务，斩获 12 亿美元的收益。通晓多种语言 —— 掌握娴熟的阿拉伯语、中文、英语、法语、亚美尼亚语。在斯坦福大学荣获硕士学位。",
    "Head of Advisory Council Strategic Advisor to the CEO": "顾问委员会主管，CEO 战略顾问",
    "Sai Kossireddy": "Sai Kossireddy",
    "Head of Strategy Management": "战略管理主管",
    "Visionary Technology Leader with a record of accomplishment creating technology strategies and products that address across industry opportunities. He has 15+ years of Experience in strategy management MBA - Stephen M. Ross School of Business": "远见卓识的技术主管，保持着跨行业机会创建技术策略和产品的记录。拥有超过 15 年策略管理经验； 密歇根大学罗斯商学院 MBA。",
    "Zakaria Salek": "Zakaria Salek",
    "Head of Blockchain Research & Development": "区块链研究与开发主管",
    "A security of information systems engineer. Communication protocols and E2E encryption enthusiast. Cryptography, Blockchain and Intellectual property protection & DRM Researcher": "信息系统安全工程师。通讯协议和 E2E 加密爱好者。密码术、区块链和知识产权保护及数字版权管研 究者。",
    "Rahul Rautela": "Rahul Rautela",
    "Head of Operations & Design": "营运及设计主管",
    "Software engineer turned social entreprenuer with an experience in building for-benefit businesses and enterprise management. He also has a knack for Graphic & UI/UX Design. Exec Ed - Indian Institute of Management, Ranchi.": "软件工程师转变为了社会企业家，拥有创建受益型企业和企业管理的丰富经验。同时也精通图形和 UI/UX 设计。Exec Ed - Indian Institute of Management, Ranchi。",
    "Meet 5ire Team": "认识 5ire 团队",
    "Founders Featured In": "创始人专长",
    "Our Global Advisory Council & Braintrust Network": "我们的全球咨询委员会和专家顾问网络",
    "Joe Vezzani": "Joe Vezzani",
    "CEO, Lunarcrush Ex- Morgan Stanley": "Lunarcrush Ex- Morgan Stanley，CEO",
    "Mathew Neimerg": "Mathew Neimerg",
    "President & Co-founder of Aleph Zero": "Aleph Zero，联合创始人兼总裁",
    "David Marshall": "David Marshall",
    "Co-Founder Marshland Capital": "Marshland Capital，联合创始人",
    "Alvaro Fernandaz": "Alvaro Fernandaz",
    "Head of Strategy & Growth, Nsure Network": "Nsure Network，战略与发展主管",
    "Antoni Zolciak": "Antoni Zolciak",
    "Co-founder & CMO Aleph Zero": "Aleph Zero，联合创始人兼 CMO",
    "Ian Scarffe": "Ian Scarffe",
    "Blockchain and Crypto Advisor": "区块链和加密顾问",
    "Learn more about our Advisors": "了解更多关于我们的顾问",
    "A Blockchain platform for impact & SDG-related development, management & investment.": "强化影响力及 SDG（可持续发展目标）相关 的发展、管理和投资的区块链平台",
    "Nominated Proof of Stake guarantees security, democracy and justified fair representation of network actors.": "提名权益证明保证了网络参与者的安全、民主和合理的公平代表。",
    "A governance-based reward distribution process that incentivizes network actors based on their commitment with the United Nation Sustainable Development Goals.": "基于治理的奖励分配流程根据网络参与者对联合国可持续发展目标的贡献对他们进行奖励。",
    "Focuses on rewarding positive impact that can either be on-chain or in the real world.": "聚焦于对链上或现实世界中的积极影响进行奖励。",
    "5ire Empowers DAOs & Working Groups to help accelerate the implementation of the United Nations 2030 Agenda for Sustainable Development.": "5ire 赋能 DAOs 和工作组以帮助加速联合国 2030 年可持续发展议程的实施。",
    "Consensus Actors": "共识参与者",
    "Validator": "验证器",
    "Secure the network by participating in the production & verification of blocks, and maintaining the consensus.": "通过参与区块的生产和验证确保网络的安全并维护共识。",
    "Nominator": "提名人",
    "Provide security to 5ireChain by electing validators and backing them with stake while receiving rewards.": "通过选出验证器并在收到奖励时向它们返回权益为 5ireChain 提供安全保障。",
    "Governance Actors": "治理参与者",
    "Council Members": "理事会成员",
    "The Council is an on-chain entity that assembles a fixed number of elected actors responsible for governance tasks.": "理事会是链上机构，聚集固定数量负责治理任务的选出参与者。",
    "Technical Committee": "技术委员会",
    "Composed of members proactively building the 5ireChain runtime.": "由主动创建 5ireChain 执行时间的成员组成。",
    "Sustainability Reporters DAOs": "可持续性报告者 DAOs",
    "Global sustainability standards working groups that have experience in the 17 SDGs also help validate governance proposals.": "全球可持续性标准工作组拥有 17 个 SDGs 经验且同时帮助验证治理提案。",
    "DAOs & Working Groups": "DAOs 和工作组",
    "Organizations & working groups that work towards implementing the United Nations 2030 Agenda for Sustainable Development, and teams that build 5ireChain.": "致力于实施联合国 2030 年可持续发展议程实施的组织和工作组以及创建 5ireChain 的团队",
    "What can be built on 5ire?": "在 5ire 上可创建什么？",
    "Governance & DAO frameworks for individuals, investment funds & companies.": "针对个人、投资基金和公司的治理和 DAOs 框架。",
    "Custom Blockchain, Smart contracts, IoT, AR/VR, AI solutions for UN SDGs & impact.": "针对联合国 SDGs 和强化影响力的自定义区块链、智能合约、物联网、AR/VR、AI 解决方案。",
    "Technology Stack": "技术堆栈",
    "IoT & Smart Sensors": "物联网和智能传感器",
    "Real-time economy sustainability data collection & telemetry with sensors, drones, meters & satellite integration.": "使用传感器、无人机、仪表和卫星集成进行实时经济可持续性数据收集和遥测。",
    "Smart Contracts": "智能合约",
    "Rust-based WebAssembly ink! & Ethereum EVM Solidity Smart Contracts for building Decentralized applications.": "基于 Rust 的 WebAssembly ink! 和 以太坊 EVM Solidity 以创建去中心化应用的智能合约。",
    "DAOs & Governance": "DAOs 和治理",
    "On-chain collaboration & confederation frameworks for Decentralized autonomous organizations.": "针对去中心化自治组织的链上协作和联盟框架。",
    "Decentralized Oracles": "去中心化的预言家（ Oracles）",
    "Advanced decentralized data feeding & AI-based data analytics revealing SDG-related risks and impacts.":"显示 SDG 相关风险和影响力的高级去中心化的数据供给和基于 AI 的数据分析。",
    "Distributed Data Storage": "分布式数据存储",
    "On-chain accounting of data transactions & DHT status enabling incentivized data storage & replication.": "启用激励性数据存储和复制的数据处理和 DHT 状态的链上记账薄。",
    "Self-sovereign Digital Identity": "自我主权数字身份",
    "DIDs and Credentials verification, aggregation and computation processes to provide privacy & transparency.": "DIDs 和凭证验证、聚集和计算流程以提供提供隐私和透明度。",
    "Decentralized Naming Services": "去中心化域名解析服务",
    "Decentralized and permissionless naming protocols compatible with DNS as an alternative to existing Certificate Authorities.": "去中心化且无需许可的域名解析协议，与 DNS 兼容，是现有证书颁发机构的替代。",
    "Trusted Execution Environment (TEE)": "可信执行环境（TEE",
    "Custom state transition functions (STF) inside a Trusted Execution Environment to provide confidentiality & integrity.": "在可信执行环境中自定义状态转换函数（STF）以提供机密性和真实性。",
    "5ireChain is a fifth-generation blockchain that aims to bring a paradigm shift from a for-profit to a for-benefit economy.": "5ireChain 是第五代区块链，致力于为经济的发展引入从营利型到受益型的范式转变。",
    "Our Mission": "我们的使命",
    "5ire aims to become a blockchain ecosystem for the 5th industrial revolution, where self-sovereign decentralized organizations are empowered & incentivized toward accelerating the implementation of the United Nations 2030 Agenda for Sustainable Development.": "5ire 致力于成为第五次工业革命的区块链生态系统，在此生态系统中，自我主权去中心化的组织得到赋 权和激励以加速联合国 2030 年可持续发展议程的实施。",
    "About 5ire": "关于 5ire",
    "5ire is a blockchain ecosystem where individuals and enterprises can develop, build, transact and participate in sustainable economic growth while assuring democracy and justified fair representation of stakeholders.": "5ire 是一个区块链生态系统，在这里个人和企业在可开发、创建、交易并参与到可持续的经济成长中，同时保证了民主和利益相关者的合理公平代表。",
    "Our Partners": "Our Partners",
    "LinkedIn": "LinkedIn",
    "Reddit": "Reddit",
    "Twitter": "Twitter",
    "5ire: Transforming Internet of Information to Internet of Value": "5ire：将信息网络转换为价值网络",
    "General": "通用",
    "Community": "社区",
    "Legal": "法律",
    "Support": "支持",
    "ResearchGate": "ResearchGate",
    "Telegram": "Telegram",
    "Documentation": "说明书",
    "Element Chat": "Element Chat",
    "Medium": "Medium",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "All Rights Reserved": "版权所有",
    "5ire 2021 | Kemp House, 160 City Rd, London EC1V 2NX, United Kingdom": "5ire 2021 | Kemp House, 160 City Rd, London EC1V 2NX, United Kingdom",
    "Apply Now": "现在申请"
}